今日番工見到女同事想去水機斟水飲

點知部水機無曬水 見到女同事又無力搬
諗住過去幫幫手換水順便提升下我個人形象

： 你地唔夠力架啦 等我黎啦 平時做gym推開啲餅都唔只10kg

自己講完句野都俾自己型親

: 好呀！唔該曬！！（個樣出曬水咁）

點知想抽起樽水個時
屌你個奶 乜咁撚重架咩！
搬到紅都面曬都搬唔起

：又話做開gym
: 一定係琴日操過龍 隻手軟曬無力

無撚曬臉家陣

縱慣曬班死港女
下次唔好幫佢地換姐肥仔

多謝你！！！

假膠？

自導自演妄想症

0分重作

但個水樽差唔多20kg

唔好笑